唔好怪黨鐵，黨鐵出軌係為左唔跪低！

央視叫港鐵唔好脫軌，港鐵就偏要脫
簡直用心良苦

央視主持人警告出軌之後勿脫軌

而在昨晚央視新聞聯播之後的「主播說聯播」節目中，主持人歐陽夏丹警告稱，「港鐵，你『出軌』了，下一步該怎麼走，可得要三思啊！因為弄不好，脫軌滑向深淵，也不是沒有可能！」

對於官媒接連發聲批評，港鐵發出新聞稿解釋，當晚的做法是考慮到車站內有其他乘客滯留，於是安排空車接載乘客離開。

推

巴打講得好岩呀